寧願父母係有錢藍絲定窮撚黃絲

有錢藍絲
窮撚黃絲

究竟窮人生仔大罪定藍絲生仔大罪嘅

利申偏向揀正皮

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

有錢藍絲，扮藍拿哂佢身家去幫義士

幾有錢先？

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆

本身屋企都唔有錢 負皮

你係藍絲嘅話群埋果班都唔方係咩好人嚟

理想係前者 起碼可以買好多裝俾手足
但事實係又窮又藍到發黑

通常窮既都冇乜讀書，都係藍喎

幾層樓咁 你成世唔做都得
窮就餐搵餐食餐餐清咁

咁緊係要有錢
反正佢過幾年都會比我既深黃激到返大灣區過世

但現實多數都係窮撚藍絲

我老母窮藍

屋企就係窮撚黃絲
經歷過文革係唔同啲

窮L藍絲 好那慘

想太多，現實全L不都係窮L藍絲居多

有錢Ramsey

但有錢唔見得係黃

有錢黃絲（誠哥）

屌 我父母窮撚藍屍

咁點計

有錢起碼可以移民

識親有錢小小都會知香港最值錢嘅價值係咩，偏黃啲，係會鬧下啲暴力野但唔反對啲人爭取自由（可能因為做金融行業，如果香港法制玩完，香港金融中心嘅地位實會受到重創）

相反窮個啲就覺得亂啦咪煩住啦，細路仔係比人洗腦先出嚟，我地先係最理性唔會出去搞破壞，警察做得實有佢原因

個人覺得做得藍絲就算佢呢刻有錢都唔荒有得幾耐，除非佢啲錢夠駛過世然後移埋民不問香港事，唔係嘅話過多幾年投資下大灣區都係收皮（仲要個啲有錢藍有部份係因為做鄰國人生意（藥房個類您懂的），近年先暴發，如果抗爭成功以佢地智商係香港好擔心佢地生存唔到）

所以點都係揀窮黃絲，呢刻未必有錢佢起馬有腦，就算佢冇腦都好，都起馬叫做有良知。

有錢藍絲

然後用錢買起自己老豆老母再支助運動

我又唔覺藍一定係窮撚嘅，
反而中產有錢都可以好離地